今次有狗扮示威者件事好大殺傷力

成班狗既acc出面護航。
有新acc急不及待就開post撐警又有。
經營左一排，焗住要急上水護航又有。
仲有5位數既舊acc都上埋水帶風向

正呀，今次件事將依班垃圾一網打盡。

大家畀心機打輿論戰。
班狗依家一定好撚頭痕

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

經營左一排帶風向既acc
被迫上水既狗隻

點睇今次炒車

依個acc落重本

又浪費了敵人一個email

［黑警潛入公投］藍絲就一致話我地阻人返工，我地就連口徑都未統一

佢地呢家驚撚到瀨屎 連我d外國朋友 同事 問點解警察會咁屈示威者

推

啱呀 推

敵人越唔鍾意我地提

我地就要日日提佢地

有黑警扮示威者衝喎

627 不見不散！

張淼高級督察，請問今次係你第幾次扮示威者呢？

有鬼是常識吧

個個都見到，扮示威者可恥！

推呀推

有三點警察點都spin唔到

灰衫人由人群衝出去
灰衫人想衝入警察總部
灰衫人係警察

張小妹妹，請問你知唔知你爸爸鍾意cosplay呢？

我知錯了

以後都不為3毛而出賣大家同埋義士

今次個呀蛇唔知要俾呀頭照肺照幾耐

一晚就見到成班人上水帶風向

1. 右手紥住保鮮紙返工

2. 黑警返工時間

希望大家廣傳,有其他可加入

好撚慘

畀人當condom

好事黎

今次兄弟爬山
不篤灰
不捉鬼

但有班鬼到喊既上晒水，無理由唔block鳩晒佢地

連登吹緊風話係假 但係現場勁多人望住佢戴保鮮紙扮示威者持架餐衝

呢獲警察真係驚了

有班on9風向狗仲不停講fact check

夠啦，張蛇只係不誠實使用並不存在既大腦

灰衫鬼唔係講佢 尋晚有三隻灰衫鬼 一定唔係講個差佬

正所謂朱古力打鬼，保鮮紙就捉鬼。

今次張淼高級督察成功捉到自己
畀d掌聲佢

我推

屌你老母，做鬼做到你咁樣，黎踩我場。

唔block你唔得啦，一起底就全部post分化泛民同本土

block哂d3毛

Pish

今次你仲唔冚家剷？.jpg

好柒呀

同保鮮紙一樣
今次成功捉到好多鬼

班戇鳩上晒水畀人起底
一起就成個底都係鬼post
屌你老母
做鬼都唔好咁明顯啦

成世人開咁撚柒多post
全部係分化本土/帶風向既

連登係未已經被黑警嚴重滲透！？

請各連登仔 停止再討論「琴晚點解唔走」「XXX 係鬼」

今日要全力反擊 CCTVB 既抹黑

推爆 黑警卧底單野

我地要見到 FB , IG 瘋狂宣傳新片「無間道之 卧底」

今次班狗好驚，我地要繼續，唔好畀佢停

廣傳畀所有人知，張淼高級督察扮示威者衝擊狗總

認真連仔真係要諗下暫停會員申請 班狗應該開咗唔少ac 以後見到呢個number range嘅會員要警惕下

嚴重講唔上
但都幾多下

不過班狗無計
迫住要開post帶風向
但一畀人起底就原形畢露

狗即係狗，邊識扮人

點解可以咁柒，智商可以有幾高。

香港警察，

賤過垃圾！

唔好做斬腳趾避沙蟲既事

重申
Member number range唔一定反映係唔係鬼

但新acc只係開post帶風向幫狗/分化
就一定係鬼

Push

唔柒就唔會有人都唔做, 去做隻狗同政府乞食喇

推，一定要煲大佢

推呀

呢次真係精神 班傻柒淆到仆街 繼續推比人睇

真

畀全世界知道張淼高級督察既威水史

check佢老母 事實放在眼前

推爆佢老母

唔係做鳩佢
事實擺在眼前

張淼高級督察手纏保鮮紙，手拎水撥衝擊狗總。

最奇怪：

1.咁多人居然有人零零舍知佢係犬！！
2.咁亂返工，鳩吹入唔到點解唔打電話？？
3. 返犬工帶咁多工具又保鮮紙？？少林足球整車佬呀？？

如果呢件事真係發酵到
係尋日俾人話蠢，要快啲走，唔好去警總嗰班鬼或者低智人士促成返黎

一向多謝/支持每一位前線手足

連登新開時
你當5萬會員有超過一半係"其他人"
波台班狗應該就係熱狗
仲有好多差佬開acc
成人台以前貼J 約炮好多差佬

肉酸狗

仲未有佢煽動示威者條片...

推呀推

push

咁你依家用緊咩email申請acc呀

班狗，眾志成城一狗一個上網公司email咪有囉
唔多架，但班弱智狗上晒水畀人知係鬼

咪浪費佢地咁珍貴既資料囉

班狗就算知會畀人捉，都無計。
唔開post又帶唔到風向，一開得多就畀人捉到

無架，係咁架啦，爛頭卒，死都要上架啦

整首歌

原來係咁....學到野了
btw:用緊 U email申請
我用緊U email申請

所以5位數既acc都有鬼上水

正呀
深耕細作咁耐
都因為有狗扮示威者上水

今次班狗好撚驚人講，佢越驚，大家就越要講

直播果陣咪有囉

完全封鎖

但幾隻連登高級五毛都話要煲大佢

我就分唔清了

我想問點開始係點發現到佢 ??

所以我咪唔明囉，請狗洗乜比咁高人工。

成班真相撚 屌佢地老母

真相咪係張淼高級督察，手纏保鮮紙，手持水撥，衝擊狗總

不論原因，克警行為只有以下目的：
1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

【警報】連登已有大量黑警進場 想大事化無

女警facebook教唆示威者衝擊!!

乜撚野係克警呀？
打錯字呀

黑警黑警黑警

有Cctvb 助攻 班廢老又指住啲人話架啦

真呀

請廣傳真相

張淼高級督察，手纏保鮮紙，手持水撥到狗總衝擊

黑警仆街死

炒左車仲要死撐，係咩居心

又有5位數珍藏acc流出

大家快扑

見到有三位四位數AC

阿蛇插人帶頭衝不嬲有
今次柒左再用唔到lee招真係好大獲
一來話唔到你係暴徒
二來以後衝都可以入埋阿蛇數

所以一定要力保
有無一個整合等我block柒晒班垃圾

好多人幫手澄清喎

有無新會員 list 警世？

好似仲推跌一個女仔
屌佢老母

請分享

下次佢捉到既人
我肯撚定係黑警扮既

分析下再決定
唔係百分百鬼既

但有d成個acc都係分化同帶風向
咁就唔好手軟

原本係借另一位巴打講既, 依家即刻改
不論原因，黑警行為只有以下目的：
1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

【警報】連登已有大量黑警進場 想大事化無

女警facebook教唆示威者衝擊!!

好靚仔

支持張淼高級督察

Backup 咗去pornhub
唐生大地震版

有線版

灰衫友手持雪糕筒同水潑

推
一早block左

成班狗仔

請問有冇連登block list？
唔想睇到d廢物講野

尊重啦

人地係張淼高級督察呀

有時睇到 可以update自己點去應對
每一隻狗都有解剖既價值

狗都會進化，雖然狗點扮都扮唔到人，但update下都係好事黎。

巴打會唔會整條block 7 list俾大家？

有咩方法推到上國際news?

成功引狗出洞
要KEEP住煲呢壇野

煲下
大家都要幫手係社交平台煲

都唔明點解嗰個係黑警屈人
呢單野好明顯個黑警係示威者既內應

支持警方進行內部肅反活動，有邊個唔支持一哥唔支持林鄭月娥全部捉去革職

完美助攻啦直頭

你擔心以後要防身邊既人係鬼好過啦

黑警正仆街 今次捉到 咁即係之前都應該有

使鬼輿論
真相係哂到 有哂證據證人
係陷家鏟tvb屈鳩示威者

全部block哂

依單一定要煲大佢

又捉鬼

block d護航狗都block到手軟

你睇清楚我講乜先

無主動捉鬼
係有班鬼自己上水畀人發現咋

正常人會所有post都係幫警犬？

置頂

咁咪要廣傳畀身邊既人

我淨係知連登而家就好撚多人推撚晒尋晚啲post上嚟
律政現場就狗多過人，想問下大家捉完鬼會唔會好心施捨下少少人數去現場

有冇人放上reddit

呀局長真係話示威者阻人返工

買左幾錢

一睇就知 明明班狗咁明顯都咁多人幫

班狗好驚

捉乜野鬼
依家捉緊現場既鬼咩？
前線無人捉鬼。

依家有班明顯撐警察既acc帶風向
叫大家提防，你就一句撻落黎分化在場同收工再支援既人

冇理據盲撐既真係唔多見到，可能已經block晒

咁我都只係POST左幾個遮

無特別浪費時間去考究鬼
只係叫大家就依件事，追住班狗黎打。
敵人驚既，我地就要繼續做

同啲顛倒是非的極權喉舌死過

警方制造暴動

for example cctvb

張淼高級督察到底係邊一邊既人?